一人一個阿媽最好食既餸最好飲既湯

咸酸菜紋豬肉 最小食兩碗飯

芫荽魚片湯 快靚正

好肚餓呀屌

雞翼魚蛋湯

番茄炒蛋

雜菜

煎雞翼

炆牛腩
咸魚豆腐湯

炸雞翼
西洋菜湯

蜜糖焗雞翼
青紅蘿蔔煲豬骨

冬菇雞湯
豬肺金銀菜湯

番茄炒蛋
清補涼（有栗子 淮山）

紅燒豆腐
青紅蘿白粟米湯

咕嚕肉
蕃茄薯仔湯

著仔炒肉糸糸

藤條炆豬肉

甜酸麥樂雞

瑞士雞翼
青紅蘿蔔粟米煲豬展

咸蛋蒸肉餅
蕃茄薯仔湯

豉油雞、手撕雞、青瓜夾肉、蒸魚、薯仔燘雞、水蛋、蕃茄炒蛋

冬瓜排骨湯、xxxx豬骨湯

全部都正，揀唔到 媽咪日日四餸，有時煲埋湯辛苦曬

所有

羊腩煲

夏天 冬瓜粒湯
冬天 青紅蘿蔔豬骨蠔豉螺片瑤柱

豉油雞翼 每次都食到停唔到口 起碼20幾隻

呀媽煮乜都好岩食 真係揀唔到最好食嗰樣

麻婆豆腐
蕃茄薯仔湯